為咗份工，值得咩

唔想因為過勞死上報紙
亦都唔想比份工搞到精神健康有問題
唉
努力搵工轉工

加油

494014940149401粉粉粉

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

如果做唔夠一年又轉 會唔會俾啲仆街HR覺得jumpy